洗米華拒同老婆離婚 Mandy Lieu正宮夢碎擸逾3億掟煲費斬纜

太陽娛樂揸弗人周焯華（洗米華）曾孔雀開屏，左擁老婆陳慧玲（Heidi）和情人Mandy Lieu，惟最近洗米華經常做住家男陪老婆，反而Mandy就變得低調，很長一段時間沒被發現跟洗米華孖公仔出現。《蘋果》收到獨家消息，Mandy Lieu終於心死，與洗米華5年情玩完，據知洗米華豪擲3億做分手費，因她為洗米華生下兩女一子，所以兩人依然會保持一個友誼關係。

作為孩子的爸爸，洗米華會負責起孩子的養育責任，每年會定期去英國探望子女，但Mandy與他已經沒有愛情關係。據知情者透露Mandy為洗米華生下大女後，當時兩人感情達到最熾熱關係，男方曾答應給她一個正式名份，故此2015年12月中強勢回歸香港，與洗米華在傳媒面前世紀拖手，老婆陳慧玲嬲爆要求離婚，一度令Mandy以為自己是可以取代Heidi的正印地位，可惜等了5年，最後還是好夢成空！

之前Mandy一直相信洗米華很愛自己，加上又為對方生了3名子女，兼且男方對她的名份承諾，她以為可以坐正，後來發現洗米華不單沒有積極與太太搞離婚手續，反而是努力去挽救婚姻，感到不滿，兩人經常為這問題吵架，久而久之，男方每個月難得抽空來看她和子女，每次來到總是看見Mandy鬧情緒，換言之，男方會覺得不爽，來探望次數也會減少了。Mandy始終不明白洗米華是一個很傳統的男人，家庭觀念很重，一旦他和老婆離婚，整個家會破裂，對其從政之路也是有不良影響，在權衡輕重後，他是不會隨便離婚，加上Mandy不斷向男方施壓，最後當然不歡而散。

這邊廂感情疏遠，那邊廂他卻積極修補和洗米嫂關係，今年初Mandy索性向男方攤牌，提出一些條件，當中最重要是合法妻子的名份，但男方卻回絕，她只好決定分手，而他們生下的子女全部由女方撫養，不過洗米華隨時可以去探望。

雖然要分手，但他還是很大方，分手給了大筆掟煲費，傳聞說是3億港元，之前洗米華私下把英國名下5間公司轉贈給她，公司業務分別涉及時裝、設計、美髮及其他美容服務，還有食品或煙草零售行業。另外，之前送給她約價值9,132萬港幣的高級豪宅，及後Mandy蝕幾十萬出售套現。

《蘋果》問洗米嫂知否老公與Mandy分手了？她說：「我唔回應囉！冇意見！」

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

多謝分享

Mandy始終不明白洗米華是一個很傳統的男人，家庭觀念很重，一旦他和老婆離婚，整個家會破裂

一夫多妻定一夫一妻先叫傳統

Wfc

一妻N妾

佢老婆一聲令下叫離婚佢全家同D馬仔出曬來撐阿嫂,洗米華點敢離婚,老老實實一離即變落水狗

玩完要返屋企既傳統

以後專心湊仔囉

咁就3億，好過去搶

你啱

洗米嫂都係二奶

願意俾洗米哥中出我1萬次換一千萬

幾億屌閪濕濕碎

華哥點會娶隻雞

隻金西

離婚驚分身家咋

佢老婆有勢力

想做正印咪又係為錢

比人炒有3億代通知金
仲可以搵第二份工
正啦

陰暗面嚟講，其實女人生仔無你想像中咁偉大

拍5年拖生3個，產卵機器
一定瘋狂中出

咁其實當初點解會結婚？

願間其詳

雞中之霸

依啲真係鑽西

人地啲青春晒係佢算係咁啦……仲要有仔女就算唔講生活費個啲湊唔洗放心機時間落去咩？

有錢佬嚟講洗米華都幾正

有幾多個女人既青春值3億
我淨係諗到Isabella

玩咗咁耐都值啦！有睇文？

不如咁講
世界上有幾多個人5年搵到3億
Av女中出任人睇都唔得啦

個啲拋個身又點同你呢啲咪所有女人都係雞嘅概念囉

開後宮失敗

1000蚊一次都肯做？

下 你覺得Mandy同雞有分別？

講來講去都係為咗錢啫冇錢你邊敢生3件出來，點養，用啲細路來分身家咋掛

平過豬肉陰公

一日3Q都要9年幾先收一千萬
到時一千萬 劏房都買唔起

呢個先係中國傳統

我都想MANDY LIEU 大脾
佢真心鍾意洗米(好似係)

三億

3億塊西鑲金鑲鑽石

睇你講野同個名一樣

疊馬仔之嘛,以為自己好疊馬?

mandy雞黎嫁姐

都叫一夫多妻制。。。
你講嗰個係其中一個細類

係咁㗎啦
一出世嗰個制度就叫傳統

唔明有晒記載
又剩都可以屈一夫一妻係傳統

據知洗米華豪擲3億做分手費，因她為洗米華生下兩女一子，所以兩人依然會保持一個友誼關係。

既係打下友誼波都OK嘅

而家洗慣曬好快唔夠用

痴線
洗米華咁型棍
大把gay佬痴女唔洗錢俾佢屌幫佢生仔啦

佢真係幾靚
但係想知佢老婆有咩吸引力可以箍到個男人咁實

做得妾侍就要安安份份，唔好一日到黑謀住夫人個位

唔知mandy有冇失身俾洗米華

應該無
因為佢3個仔係我中出

師兄睇下個腦穩陣

有3億係我就請工人湊啦
你估佢會好似家庭主婦咁自己買餸煮飯喂奶？

唔知師兄你家母 有無失身被你家父呢

拉

無 因為係華哥失身比Mandy

有黑勢力 本身都大家姐

詳見泰國個妃子

gay佬點生仔

3億乜都夠啦
仲有層樓俾佢住

用3億叫鴨小鮮肉過下半生

但 Mandy 憑乜野可以咁大支野痴住洗米華咁耐
老婆咁有勢力，買起佢絕對唔係問題

唔係話老婆都各自玩咩？
之前有人話佢老婆同第二個男人去旅行拖哂手

洗米華個老婆靚好多

可能旺佢

Mandy lieu好撚正
想屌

3個仔女，一件一億

秒

生三個，鬼佬肯唔肯埋單

首先要贏左基因六合彩

臭雞一名 拎到咁多著數咪算有賺
不過最蠢係比洗米華中出生埋3個仔女
咩住成世兒女債

個閪點只可以當八達通嘟
直頭鑲金鑲鑽石啦

完全唔明Mandy lieu咁好條件都要屈就 仲要生左3個 睇黎佢對洗米華真係真愛

以前覺得mandy同一般𡃁模唔同 而家

你估淨係得三億咩
佢三個細路其中一個係仔
第時分身家始終都有佢個仔份

出世前check定會穩陣啲
而家check有咩用

你份人都幾天真，係未仲讀緊書
mandy唔係拋個身出黎唔通洗米華貪佢有聰明才智可以幫佢搞生意？
依d 女仔除左身材同樣，仲有咩可以拋？

點睇都係洗米華屈就mandy bor
Mandy model sell樣身材一個
洗米華樣身材錢地位全部有哂
仲要蝕3億，咩玩法

佢老婆同 Mandy 都好正

mandy唔夠大波

係好j嘅

3億係之後
未分手點指
女人 金銀珠寶 手袋嗰啲

但佢同洗米d基因生出黎既野 養大左真係未必蝕
假設遺傳晒d好野=又靚又聰明
係難d再嫁 但佢有三億 唔洗再嫁都得啦

有錢直情交比工人湊啦 洗咩自己落手落腳咁煩

佢d女

11月2號港島見

831

熱門? GG

呢啲八卦嘢就咁多人傾

諗起黃心穎原本想埋洗米華身，不過人地唔睬佢所以之後先至變咗食許志安

有三億梗埋

其實佢真係唔算好條件 只係個樣比較靚
17歲就已經輟學 讀唔成書嘅mk鬼妹一個 又行唔到catwalk
你諗下當年李嘉欣讀書好咁多 都要被人包啦
關芝琳王祖賢拍戲拍得頗有成就 都要被人包
何況mandy lieu連名氣、代表作都冇

年薪：約六千萬
時薪：6850港元
職位：伴侶
職責：閒聊心事、人肉cushion、被中出（次數視乎雇主能力）

連登仔要中出mandy幾多次先覺得抵？應該要日日二十四小時每個鐘都中出十次先圍到皮

一隻會拍戲既口水雞

有報道講過洗米華咁冧佢係因為衫衫識mandy果陣知就好多大陸富二代都溝緊Mandy
咁講真，行左咁內仲比佢生仔，佢一定內在有d野吸引到佢

咁重口味
佢老婆成個中年mk呀嬸咁

啲女人就係咁犯賤
俾有錢佬中出完就冇用㗎啦

咁條件好同被人包又兩回事黎
佢都算係咁啦，精通咁多種語言，鋼琴又十二級
比洗米華呃左

佢老婆咪仲賤

現代段正淳

一買一賣點算包

點算呃先岩
打錯

係個男人箍姐 條女當初都想離婚

諗住坐正先幫佢生，點知洗米華昆佢
不過其實睇得出洗米華應該真係鐘意佢

以退為進，有心離婚一早離咗啦

做得臭雞預左啦無話呃唔呃

點解唔可以係佢都真係鐘意洗米華
係人品差d,做小三

太天真

做雞都可以有感情
更何況洗米華咁好條件

咁做雞係可以有感情
但大前提佢只係一隻雞咁既下場益左佢啦

推

再次證明資本主義個弊病
撐開個發霉臭閪比有錢佬中出就分身家、3億分手費，又或者隔離post200萬一個月
一個守身如玉（當然我講緊唔係做雞又攞貞節牌坊果啲）因為量化唔到，所以就變得唔‘值錢’

道德永遠都只會係一個負資產嚟

咁成件事最大贏家係洗米華
最大輸家係佢老婆

日日做，

根本女人就係雞

所有女人的確係雞喎

呢個世界有幾多個可以好似miki yeung咁

個正宮咁既款
你叫蘭子去搶分分鐘都贏

垃圾post 拉

宜家咩年代仲玩買起

冇鳩所謂啦 有錢俾佢驚鳩咩
係條女覺得自己有左錢之餘
仲想要埋個人者
做得有錢佬女人預左啦
當初貪你樣靚身材正者
自己睇香港大部份有錢佬個老婆都唔係正
不過一定係賢內座+事業型女性
叫Mandy 自問做唔做到呢隻先
剩係識飲飲食食 行下街
得閒叫下冼米華 BB 講下肉麻野 湊女咁湊
對比係上面個隻 俾我到最後都唔選你啦

我有俾你屌架.jpg

所以咪就係話女人就係雞
有錢就可以俾人魚肉

Heidi係咪賢內助就唔知
但能力就應該差極有個譜
佢呀媽咁叻

同有錢佬拍拖就有呢個風險，人地比錢你買番d聲譽，你收左就比人話臭雞貪錢，唔收就真係白白冇左三億。
三億呀大佬，唔係呃唔係搶，對面有能力比你你都唔會唔肯收啦

利申：唔排除條女係處心積慮，但想大家客觀d

都有少少 雞會俾錢先 Mandy 有機會少少錢都攞唔到

咁撚樣衰

佢呀媽點勁

好無恥呀⋯佢老婆竟然忍佢

$$$$

分兩億俾我，我埋

一億都得

五千萬都有得傾

3億對洗米華黎講，可能唔算係d咩，佢d賭廳好快搵得返
最輸真係個老婆，洗米華一定會有下一個嫁啦

咩都唔識就唔好參與討論，問問問

冇人同你頂爛市你已經自我閹割

洗米比三億佢 應該真係鍾意佢

冇心想知

比我就包養Rion

死爛仔加死臭雞
兩個一齊害死大家啦

佢呀媽又唔係公眾人物，唔知好出奇？

D鬼佬應該唔介意
但算數啦
依個世界大把女搵左錢結婚

3億加公司物業有d頭腦投資
月入隨時好過大美人

人地病真係無計
咁講個爛面怪都要個豬扒港姐

佢大仔之前鋪生意on9嫁喎
喺澳門依種識人好過識字嘅社會
有佢老豆加持求其開d貿易呀食肆都賺到仆街
都可以做到咁差
d基因真係好垃圾

不過無可否認洗米係好撚勁 Among咁多廳突圍而出有佢原因

先撇開佢感情問題，佢身為老闆算係勤力同埋對員工真係好。

利伸：係入面做

咁都唔係雞

我唔收錢俾華哥屌我屎眼三億次

如果俾3億我要我湊3個細路一世 我就唔制啦個細路仲要無父愛

每次洗米華唔著衫時，就會比佢老婆見到佢同mandy既愛的紋身，佢老婆咁都忍到，都咪話唔勁

點一直唔明洗米華點解會肯俾mandy生仔女？

Mandy 同洗米華當時拍拖應該真係真心相愛嘅。洗米華明知自己結咗婚都夠膽喺記者面前拖Mandy，擺到明想話比全世界人聽。如果真係出邊求其識個女仔玩下點會咁揚。Mandy 亦都放棄自己娛樂事業搞臭自己個名都唔介意仲遠赴英國幫佢生仔。

不過洗米華個大婆同佢屋企人關係太好，離婚搞到好似要家變咁。同埋同Mandy 長期分隔兩啲感情肯定變淡，特別個女嘅又見你唔肯離婚。

好難講以後咩關係，始終同佢有幾個仔女，之後都會成日見到

黑社會

咁都叫算係勤力? 我晚晚飯局走幾埸！
又IR 2.0!

老闆

真名上連登無人信！

根本最醒就係Mandy
洗米華已經比人查馬用公司名義洗黑錢，遲d衰埋佢老婆都唔會全身而退到
話唔定係mandy飛佢都未定

3億好過咩名份啦
不過第時要小心小白臉或者風水佬痴埋黎

正常喎
老婆永遠得一個
出面女人同老婆地位係唔可能一樣
Mandy係衰人心不足 佢個款根本坐唔正 如果佢安守本分既洗米華一定繼續錫住佢 但真係要分清自己係去到咩位

好似話洗米華可以發展到咁佢老婆幫左佢唔少
佢老婆人脈都好勁 好多人撐
唔係個d嫁左等老公養果種 要依賴老公 出去滾登堂入室都要扮睇唔到個種

睇下個名都知

分別咪係有3億既G囉
我打死都唔信 你叫佢要愛唔要錢
佢都唔撚制啦 戇鳩既

李嘉欣一個月得200萬，都要儲15年左右

一定冇帶dom啦每次

正印真人先正 一齊飲過飲

我比你 完左一萬次先找數

有仔女另計

係連登仔先會屌喳嘛 又講良心又講原則剩

Cls 個個吹奏洗米華
條友咁柒

做大婆你估易 大婆一定係強硬理性

生仔女又唔代表俾佢入正室 開枝散葉姐

成蟲都係咁

襯細路仲細 都仲可以搵第二個爸爸無縫接軌

應該無 個三個細路係洗米華自我繁殖出黎

洗米華人生贏家
老婆又靚 又型 又有錢

坐正又點
Mandy cap夠水係英國繼續風流快活
正印繼續守住爛滾老公仲要忍個老公有第二頭家

乜生咗3個咁多 唔係2個

擺明係嬲屌

傳聞之前dada 突然退出娛樂圈係因為比洗米華搞大左，唔比佢生出黎，要去落仔

仲有亨亨又係好靚仔

G WFC

唔係嘛但而家冇都冇得揸手

呢個真 佢同heidi離婚分分鐘冇幾十億 同mandy分手都係冇幾億

我覺得幾型喎
重點係有錢

“Mandy始終不明白洗米華是一個很傳統的男人，家庭觀念重，一旦他和老婆離婚，整個家會破裂”

呢段應該係洗米華要求加上
仔都生埋離左婚起碼分到佢一半身家

5年咁就3億
如果預左佢同正印分手就太天真

唔係話洗米華無錢，但講到三億好似碎銀咁。
我諗佢頂盡都係受仔個種有錢佬，但寫到好似大劉咁有錢

三個仔女喎屌

大劉嗰女一出世就收左兩億寶石啦

願意心洗米哥中出1萬次比番一千萬佢

佢係電視講過佢戶口可流動得幾百萬
雜誌講既億億聲係佢d客暫時擺落佢賭場

其實都賺咗啦
正臭雞
相比起有d on9港女on9999痴著個窮酸霉有婦之夫做小三 算好la

睇黎佢屌女從來唔帶套

fucked is ok la

老老實實冼水華係幾型
免費同佢做都ok

尊重啦

真心覺得佢老婆個款好難頂
成日曬到黑柴咁 之後著白裙 染金髮

雞蟲係咁架啦
國貨城都生過性病啦

咪講笑啦，佢d錢好多唔見得光
緊係吹到得幾百萬流動資金

仲要坐佢大仔大脾
成家都奇奇怪怪

邊個係亨亨

佢已經比人查緊洗黑錢

mandy咁撚正
娶曬2個啦

盲亨

李嘉欣老公

好大浸江湖味

我屌你老母
唔好問點解

老mk

又幫黑社會，下次一齊捉你入去坐

賓雞連鏡都唔照
人地屌一Q都 費事

人地有名你叫洗米

點會信佢有三億俾人

重點唔係有錢 係有腦
佢除咗唔識講嘢(老粗底)
發到圍有佢嘅能力

有個港姐都係

仲有8個月離婚嗰個港姐

所以兩人依然會保持一個友誼關係。

係咪漏左個波字

Pull

三億？大美人笑而不語

黑都有人吹奏

吹奏佢能力唔係吹奏佢人品喎
點解一街黑社會疊馬仔得佢上到位？當然機遇好重要 但佢當年係靠食腦上位
到今時今日都重好撚勤力 行內人都知

咁你話人品道德依d就肯定無嫁喇

真係吹鳩漲

你有媽媽瘋狂課金啦

疊碼仔黎講佢算係撈到上左一個層次
對俾番其他個D最多咪開下賭廳咁
佢都算醒目撈多幾瓣

就算剩係計開廳佢都係贏晒
主要係早幾年打貪佢頂得住吸晒班客到而家
有錢好多人剩係再開廳
佢重不停收購海外資產想同其他世界級博企鬥

我覺得佢識撈過界先係真正醒目仔
老實講佢目標似係想做受仔個類

曾經有個港姐去中東賣淫袋幾億
但返到黎痴左線

大美人一個月得200萬
幾時先儲到3億

唔好傻
渣住啤女1隻J
洗米華養佢過世，3億濕濕碎，d仔女唔駛養咩

分分鐘面果浸分手，底果浸仲幫佢過錢擺錢，大撚把錢唔見得光，唔俾老婆知最好，你估佢正行生意成功商人咩，d錢要四圍搵地方質架

稅都唔使俾

其實真係
d新聞好明顯自己放料出去
Keep住做C1
大陸佬未覺得佢有料肯放錢落佢度

支持華哥

正常呀
分一半身家
同少幾億
你點揀

似係佢老婆幫佢洗都過Mandy wor

大米老婆真係好肉衰

但佢好似覺得自己好正咁

好似曬燶左既蕭亞軒

黑底會驚分身家？

明顯老婆勢力都唔弱

真架？

間診所入面既姑娘爆出黎的

你都可以試下賣屎忽
實有有錢人係基架

倒貼1000

想直接俾人屌咪出聲囉

唔帶套加錢

。

其實果200萬好似係要同許晉亨分，唔係自己一個袋唒喎

會窮

洗米華要食女，外面大把靚女送上門，幾時輪到賓穎

弱智唔好上連登 唔岩你討論

都要生得靚仔，比好大心機去練大隻，重要識落d偽ABC場叫野飲

Google 周曉儀啦

Mandy? 雞婆死遠啲啦⋯⋯DLLM

無喎

會唔會只有鬼佬只肯埋單?

清咁重口味⋯⋯⋯⋯⋯
近年整左容似蕭雅軒咋！
之前佢個樣

洗米嫂生嗰兩個女個樣都
好在有錢！第時大左再執返靚

又真係幾似蕭亞軒
不過好撚黑

另外，之前送給她約價值9,132萬港幣的高級豪宅，及後Mandy蝕幾十萬出售套現。

唔知話佢醒定蠢好，
醒就醒在要錢唔要樓，驚條友收返。
蠢在其實個女人都係信唔過

自動波自動駕駛，
一坐低就狂un

幾大都要錢旁身。
大把明星仔比人包完，又被人收車收樓，出返嚟挨

華哥勁 應該狂扑 扑左好多獲 先生三件

坐正身家有百億 而家得3億，根本係零頭黎

有左又可以瘋狂中

勸佢做人咪咁貪心就得啦
3億係香港都打爆機啦
照顧3個仔女都有餘
仲要而家3億自得其樂
有乜唔好
你老味叫佢自己搵1億番黎
睇下佢搵唔搵到
接D爛鬼model job 撚賺到成億咩

個閪真係貴

佢確實係私家雞，私家廁所嚟㗎，同俾人包養差唔多啦總之都係雞

私家雞，私人肉便器不過最少人哋識得用閪賺咁多錢，做雞來講算好成功，比你哋啲連登仔咪仆去做，尊嚴可以開飯食咩

內在咪塊閪夠好砌

小朋友拍過拖未

咁佢有咩內在吸引，如果佢樣柒你覺得有錢佬仲like佢佢咁把炮咁有內在美洗周圍溝有錢佬，學人做二奶啦。睇你條毒撚肯定睇的ff漫畫小說有錢佬鍾意窮閪內在美，睇你咁多負評就好好反省下啦。定係你係佢本人
咁又係，窮撚真係只可以等真愛來臨，唔係拖都冇得拍

姐係你覺得一個有錢佬兼雞蟲肯同佢一齊咁內仲要公開佢身份仲要肯同佢生仔係因為佢好砌？
你又知佢內在唔吸引？你又識佢本人？
呢d講心理需求姐，沉過船就緊既

The only rule.

最好笑係明明自己唔洗靠男人 最後都係屈報係個男人之下 5年眼白白睇住佢包二奶仲生埋仔
明明自己係段婚姻入面可以有主導權 但點解無論係有冇能力既女人 講到愛情最終都係會輸俾男人咁
到底係社會上男尊女卑既定型太深 定係女人睇得愛情太重要？

佢同洗米華分開左，佢就唔係周太，得d生意仔係手，仲邊有咁多人比面佢